有無人同我一樣睇得太多印仔嘅po 搞到成日講xx師

如題
講到自己都覺得少煩

試過係公司叫人勤力師

你啲同事知道你係邊個啦

自爆師

應該唔知既

xx師師